比人整濕左部電腦 但條撚樣唔賠錢（4)

lm

如果我係果條友我應該唔知點算
大拿拿萬幾蚊，不過都唔好咁賴皮呀，賠唔起可以照直講

樓主，你確定佢中文名係楊匡文，唔係楊匡民?

支持 樓主

條友E家係話自己冇錯 0責任 仲要係受害者

分期囉
但依家條友想走數

繼續跟進

咁快推到第4個post 條友想出名都幾易

啱，頂多咪有拖無欠，拖數都唔好唔認數呀

推

唔確定呀

繼續推，推撚到佢仆街

其實結果如何, 事情都很有啟發性

個傻仔fb setting都未識搞
hide咗部份相，但仲係好多露樣嘅相係到

Hall上堂禁止飲食架喎 除左水
但聽講樓豬飲既係茶
抵撚死 仲想屈人賠錢

咁鐘意同老師講
第時搵工同老細講啦

寫埋d最新狀況出黎ar ma

好想睇下個鼻有幾大

樽茶係樓主咩

又想轉移視線

冇講已報驚,又冇講學校偏幫男事主
一陣又要無限loop

真係差個大整合

係lor

Credit：跪低求助賜酒 巴打

唔係佢要求去apple 整 係佢話尋求過專業意見 覺得部機嘅問題唔關佢事
所以我就攞去apple check真啲

其實一單用錢就解決的嘅問題都可以被楊生搞成咁，遲下d gp project,翻工果d點算？

假如楊生真係有朋友就雙方揾個中間人/和事佬傾點解決仲好啦，你話窮嘅寫張籤單咪分期入銀行囉

男人老狗搞成咁，以前無解決過問題？

我坐係自己個位度喎 冇郁過

支持樓主

LM
BTW楊生個facebook冇咗？

欠單*

所以你咪成功比"半樽茶倒落人地部新買嘅macbook 唔撚賠錢"

誤導哂囉

撐場

乜唔係咩 整合又冇講清楚 on99

On9楊 一千就比啦
好過依家出街7下7下

又loop廢point
分身來來去去都得呢一招
已經比人駁晒都仲要loop
睇來馬騮仔淆緊

你老母開左窗花晾衫唔代表你唔小心撞左佢落街可以免責喎

真係慘 撞到你支未擰實既茶就中左招

留名

馬騮仔話我要告比老師聽
有同學仔蝦我

分身不停想誤導
先唔講唔比飲食同佢跨成張枱而唔用正常方式入座而掃跌係兩單野
呢班人故意唔提跨枱

怪就怪自己無睇清楚就跨欄

幫推

唔太識認人，呢個係佢?

係跨過成張枱入座
慘係邊？

黎黎去去得兩招

琴晚po2訓左，有條友話樓主放部電腦係台面都有duty of care唔該讀下tort先唔好係又講唔係又講，duty of care係owed to someone, 樓主放電腦係台owe邊個duty? 唔通而家放電腦係台仲要防止有人跨既時候整爛要賠你錢？

pish

Pish

一張相難D認WOR

想知樓主個personal tutor叫佢唔好放上網咁有咩解決方案

第一屈動物跨欄大賽報名開始啦
有興趣參加既同學快d留低個人資料啦

推到佢仆街

應該私下搵同學傾
等同學可以走數

希望我無認錯到人

個高度
個鼻同個柒眼鏡
都幾難認得錯佢

又要po多次 楊同學話唔關連登仔事 叫你地收皮

又要大家幫手認一認，好似係佢
BTW，點解左手手肘附近有隻手指嘅

枝野放響度，自己撞埋去倒瀉左整壞人電腦，賠整電腦公合情合理，仲有咩責任可以推？

仲未完

究竟條友面皮有幾厚

報驚未呀巴打

分你老母身咩 on9少陣啦 逐頁逐頁追咩 又冇懶人包🤷🏻‍♂️

be maturely

Sorry啊，啱啱食完個tea，休息緊見有時間咪起下佢底lor

垃圾中既垃圾

上個post報左啦

究竟依家樓主目的喺乜

你quote夠自己段野未

幫推
楊同學唔賠全數正仆街

咁你係街撞到人地個細路仔入廠又好，個裝修個人成壇野霖9晒又好都係你責任啦屌你!
你自己成個盲毛咁橫衝直撞唔入你數啊?

其實樓主擺支茶喺度代表佢會飲？
如果楊同學倒瀉杯野前有一段時間無飲只係擺喺度裝飾下又唔得？
結論楊同學應該要賠足，樓主唔駛同佢客氣，佢一星期內唔交代還唔還你應該開始計佢利息

我出返去做野先啦
大家得閒就去睇下d相簿，睇下見唔見到楊同學

其實教唔好個學生，老師都要負返d責任，大家千萬唔好去指責個老師

樓主唔洗驚，一定要告到佢去小額錢債審裁處,我都有類似經驗，唔洗聽啲傻仔講啲白痴野，有咩等官判
至於HKCC 啊sir打電話，你可以send email 投訴比院長話佢不分是非黑白,佢到時一係要寫report.一係開紀律聆訊

marked

琴晚仲係1
咁快去到4
條友咁想出名

你估整壞人地電腦唔洗付出代價

推啊

其實真係推得好快

佢想做假膠

題外話
如果小明係街撞到個盒之後個盒撞到架冇lock 既車衝左落斜路撞死人，小明會唔會係誤殺罪成？

車無lock已經犯左法
水樽打開蓋唔犯法
完

屌 推到第四
利申 post 3睇到一半冇live

預期有人會跨枱<---邊度有人預期?你咪撚作野喎，坐的士會預司機亂黎危險駕駛?乜鳩道理?三十幾年人未聽過，咁同女士唔撚去得夜浦，去就預期被人執一劑講法完全重合喎。
咁的士應該預左乘客會唔帶安全帶係咪?咁條on9仔應該預期有人會違規係度飲食啦下咪?
你真係痴撚左線。

唔睇無損失
都係一班打手死咬住樓主無扭蓋
但馬騮自己跨欄就提都唔提
垃撚圾

兩邊都抵死
打個和啦，SUPER！

利申：食花生

如果冇楊同學既豬隊友係咁回d歪理
應該都冇咁快
佢d豬隊友係唔係想害佢嫁

敢問樓主邊忽抵死? 打你老母和啊?

條仔個樣生到咁奇特

樓主報左警？

楊生

你到左呢個地步

我係你就企硬唔賠

橫掂都好大機會要上庭

當上庭見識下囉

咁撚串
仲同tutor惡人先告狀

有無人發覺楊生張相

佢個樣同個石像幾似

痴線 唔夠一日 已經三千幾個留言

馬騮 你今次真係響晒朵

以後HKCC 馬騮揚 無人不知 無人不曉

Hkcc劉翔阿

可以同人講聲

劉翔跨法似我

淨係個樣都已經深入民心啦
我都未見過人咁似馬騮

無見過人飲樽裝野會放喺枱唔”山”蓋囉
咁唔叫抵死叫咩？
唔好同我講咩咁咖啡可樂咁點，根本就唔suppose你咁放喺枱度
當然條仔都係仆街，但你無minimise risk 唔叫抵死叫咩？

建議下次可以打個後空翻跳入去踢淋哂d notebook

有無人有個prof既email 齊齊寫信比佢 同佢講翻楊同學有幾威豬 跪求英文好既巴打寫template 一人一封email塞爆tutor個mailbox

唔誇枱就唔會出事
不過都多得你地 令到個post再熱多次

咁大段得一句係鬧條仔 真打和

係，但我個人認為樓主都有責任
當然條仔仆街就緊架喇
不過我講幾多都無用，等個官判好過

你地都鬧到第4個post 啦，洗撚我鬧咩on9

啊如果無樽野存在，你一野成部MAC踢落地又點賴呢?

塊地硬囉 仲有咩姐

枱係用黎擺野
點解唔suppose 人擺野飲上去？
野飲一定要放袋放地下？
但枱就一定唔預人跨過去啦 係咪？
其實就算條仔唔係跨過去 係普通咁行但唔小心撞到杯野飲 賠一半都好合理

錯在Apple研究MacBook

誤殺得2個方法入, 一係dangerous illegal act causing death (無意圖), 一係gross negligence
呢個情況下只能夠用gross negligence (中文係嚴重疏忽?), 但要證明疏忽先要證明有duty of care, 而證明duty of care要個consequence reasonably foreseeable同埋有proximity, 呢兩樣我相信都滿足唔到所以無duty, 所以無可能誤殺

不過個司機無lock車就有可能

或者到時會話枱唔應該擺電腦

咁似d強國邏輯既?！ 係餐廳仆街仆爆牙話餐廳冇扶手，冇“minimise risk”，最後要餐廳賠~
（係個人自己仆街，冇地滑之類既環境因素）
重有單係睇錯落地玻璃係門，撞爆人地玻璃重要人賠醫藥費

根本就係因為有呢班傻鳩講歪理
馬騮個POST先推得咁快
估唔到佢地仲係度用呢個垃圾POINT講

勸大家都係唔好跟車太貼
連登仔已經柒過好多次

Reasonable test一定fail硬啦 仲話跨檯就預期
寸人唔使拎法律term講野時唔該你搞清啲邊啲為之合理先得 睇你連foreseeable/unforeseeable都唔識分

洗撚你勸?
有屁你就放
冇就死番入你老母個臭西度啦
我鐘意撞啊
吹咩

又鍾意跨欄又不負責任 同呂麗瑤一撚樣

有女事主相睇未

留名等睇大炒車

我就買兩個都輸嘅

Btw, 跨欄整瀉野有冇仆街

話撞車咪po 證據
而家事主俾齊料

你就得一幅filter左既事主相

Call 齊打手上黎
直接開個AC回應啊嘛 廢柴

我好似搵到

班傻鳩一直用水樽蓋去SPIN
講到唔蓋番好水樽就好唔合理
但跨檯就講到好撚合理
仲話自己唔係幫邊個
如果真係咁
佢地應該係智障
同個馬騮楊一樣

post 2 無樣

咁都睇下個risk 係咪foreseeable 既
如果係foreseeable 個餐廳又冇warning
又真係negligence 既
不過係樓主呢單野上 我諗唔會有人預期會有條on9 仔跨過枱面囉

咁你一定贏啦

睇下呢2條友幾咁落去去SPIN

我鐘意你呢個比喻

等法官判好過，食曬花生
見到連登仔又上曬身咁都夠好笑

10000 搵老豆老母搞撚掂左好耐

咁不如你直頭咪撚留言好過啦
又要留言又要扮食花生

希望個d 人 全部係打手
如果唔係香港有咁多不分黑白既人 真係教育既失敗
睇d 留言 睇到嬲
攰到仆街 都想留言

你留得我唔留得？
連登狗惡到

post未

又要打搞伯母？

我唔似你同人講上晒身
又專登同人講食花生啊嘛傻鳩
你食花生
WHO FUCKING CARE?

所以先更加無所謂 推盡佢

屌樓主唔閂樽蓋個啲收一收皮先啦好嗎
我喺正常情況下應該安全既枱面度放樽水唔閂蓋有乜問題
大把人鍾意係電腦隔離放杯咖啡添啦 咁你on99有路唔行 走黎跨枱 又倒瀉我杯咖啡 唔撚係我既錯啊嘛

是撚但啦 初頭陪一千都咁撚串
支持告到馬騮陽係庭上喊

都炒到2018
唔爭在炒埋佢

應該係 楊匡民
Google 搵到劉永生

好多反樓主既都係新開ACC

你應我咪care 緊囉 笑到我

男人老狗一千蚊都比唔起 唔死都無用
搞大d 整臭自己同hkcc個朵 u都唔撚洗升

男事主幾時上黎互相傷害

樓主自己有講成班都有誇枱。
的士佬手車屎d喺人都知，咁喺洗乜反的士又罷
你喺香港着短裙無問題，但你去印度仲着短裙，比人姦喺你無好好保護自己

to 樓主

就算男方而家想賠晒都要拒絕
一定要追究到官判為止

幫馬騮仔推推post先

佢可能會話你可以唔放部MAC上枱面

的士都唔會因為你無帶安全帶小心d揸車啦，你有無帶都唔會理你

哦
即係話以後人地講親呢句
都叫CARE緊啦
咁呢句唔應該存在架啦
用下腦啦
笑到我

樓主自己有講過，知全班都會咁跨枱

你又SPIN去邊啊
你坐過的士未?
未帶安全帶犯法架傻鳩

咪就係
男人老狗柒左就要認啦
估自己真係HKCC劉翔咩，跨檯跳過張檯
柒左低聲下氣認左去就算啦
仲要玩到咁大、死都唔還錢
我係樓主都公審佢啦

咪撚屈啦屌你
樓主係話隻馬騮講全班都會咁跨枱
痴線
呢班打手開始玩定老屈

佢地會跨 咁我就要無時無刻睇住佢地幾時跨?

我真唔撚明做乜要跨枱過
讀左咁多年書都未撚見過有人咁做
連我去d中小學教中小學雞做功課佢地都唔會咁做
成19 20歲人點解咁撚on9要跨枱 我真係唔撚柒明

我係樓主玩大d 話佢跨枱果時一腳伸埋黎伸到我 驗埋傷都仲得 屌你老母好人好姐有路唔行跨枱過 好撚型咩而家

大家要留意個
偽毒朱古力啦
開始玩老屈

呢d淨係識搵藉口既男人真係好垃圾，影衰哂香港人。

有無人解釋我知點解係課室需要預防有人跨過張枱？？
張枱係用黎擺野，我點擺我既事，唔整到人就得啦

全班都知佢地會跨
所以下次佢地跨順手踢你兩腳都係正確
因為你明知佢地會跨
馬騮仔班打手果然一樣咁廢
定係根本同一人

你知我知個單眼佬都知

你中意點咪點，我由頭到尾都話楊同學最少賠一皮，我做打手跣佢一穫都幾唔稱職

馬騮楊 你D低質打手一直搞旺緊個場 你知唔知

唔好咁縮骨好唔好 請貴少少得唔得

好明顯條女都係D自撚私港女黎
明知人地行唔到仲可以若無其事放哂D野係枱到 完全冇諗過讓比人過

用下腦啦
果句係馬騮仔自己講架渣
樓主回應佢引用
唔代表佢真係覺得全班都跨係合理同理所當然

柒夠未

追下post先啦

你理解能力有問題？

屌你老味，一千蚊比左佢咪件事完左囉
楊生on99咁拖住托柒咩
唔係咁大個人一千蚊都嘔唔到出黎呀

應該係

同埋佢話除左水就禁止飲食，咁第一即係飲水冇問題啦？

如果樓主杯野係水，會唔會唔壞？唔會。

所以其實杯野飲係咩根本唔係個問題

個問題係HKCC劉翔跨檯既時候冇理到周圍既情況所以整壞樓主部電腦

樓主唔扭實個蓋仲要人賠足
我撐你呀楊同學

同埋我由頭到尾都話楊同學責任最大，衰咗唔認仲要串柒玩野，點樣都喺仆街，賠錢喺應份，只喺道理上，樓主喺個預知到有危險嘅情況，唔做多d野保障自己，唔喺叫佢引致意外，但有能力避免

班打手仲要玩埋斷章取議
真係痴線

其實第一個post個時我見到樓主叫佢賠$1000我仲覺得樓主on9
壞成萬蚊macbook都只係賠$1000咁撚抵
點知楊生連$1000都唔比

意外意料之外
我諗馬騮楊個陣跨欄跨到爆褲都冇依家咁柒

最後楊生咪攞黎衰

好多楊生既打手
唔係文盲就係眼殘
理解有問題 亂捉point黎講
笑死人 又唔睇文

見到你隻連登狗激到死死下已經好爽
仲想學人做道德判官 慳啲啦屌

想問下邊到話唔比飲食，有人post左regulation但我搵唔到有寫

原來部部車都會衝紅燈就代表我唔可以綠公仔時過馬路，撞左我有責任，勁

你未扣佢啲分身呀

最多都係千零二千人
但我見會自己推post嘅都特別出名

佢開頭唔肯比，後期如佢所願搵左專業d既蘋果去check, 結果要$13000，佢跟住想賠$1000了事，但去到咁，邊有咁順攤。

所以呢班打人真係好撚鳩
根本打橫來講
係人都知車可以衝紅燈
所以你比衝紅燈既車撞係你問題
因為你應該知道車可以衝紅燈
呢班人就係用緊呢道理

因為根本係幾個人不停開新帳號再不停重複果幾個point

又一個分身

樓豬一開始都搵左個人整話收2千 叫佢比1千
講真我覺得好公道 兩個都有責任 比一半就好合理
話樓豬同人夾埋昆佢錢 但樓豬去埋apple check完人地講13000 咁一開始比1千真係算係咁 比左1千件事又完 自己又唔洗好似而家咁柒下柒下

楊生打手想幫楊生紅姐
明白既
夠紅了 4個post

你講完覺唔覺得自己牽強，佢唔同意楊同學嘅statement會唔會quote佢？你寫文會唔會quote個唔同立場嘅journal support自己？

最後一句，我都喺想幫樓主，想知你aim咩結果，你喺想全世界都知楊同學有幾仆街，我唔反對大家繼續攻擊，但如果樓主想拎錢，大家害緊佢。

唔扭蓋仲要上連登逼害人

你唔好再扮有獨立思想啦
無腦就跟下大圍諗法咪算囉
係要走出黎柒做咩

照返你logic
女人被強姦可以平時帶定防狼器架
小朋友被父母打到死可以反抗話比老師知架
等車比車撞可以行入d/望實條馬路架
個個都預知到有危險，保障到自己呢個世界就無哂意外

整番要2千
1人1千 真係好合理 又唔係要你出哂2千

拿
又來一隻
同一個ＰＯＩＮＴ

屌你 你都on9既

屌你老母死馬騮

打手其實都係同一個人
只拎一個point講

屌你老母叫條友咪撚影衰小王子啦

無呢個轉折

1000個 ok手勢 Wtsapp對話係話問黎得個知字 無應承要賠

之後一睇到13000 張單
直接話我不會作出任何賠償

唔好誤導

笑左
最on9果個應該係你

到貨 簽收唔該

但開頭整果間舖，即係$2000，樓主係期望馬騮賠哂$2000，而唔係$1000。

係 講呢個point就係打手 係五毛 係中介狗

On9仔 佢唔跨又點會搞成咁

你喺印度，架架車衝燈，你仲會唔會信行人綠燈喺安全？你就喺知行人綠燈唔安全，所以會做多步，就喺睇吓有無車先過。如果你信綠燈安全唔睇車直接過，喺印度比車撞死應該都無人可憐你

打咩手 自己放支野個位衰個人
本身電腦壞入埋人地數

呢位巴打識啲野喎
講真照而家樓主咁講 入negligence冇難度
係唔知要賠幾多姐

屌你老母 你上堂會去左印度上？

合理

樓主可唔可以攞禁制令禁止呀sir打比你

hkcc d人不嬲垃鳩圾
利申：我都係

哇
精彩
即係將張係for隻馬騮跳過
而唔係放野飲同電腦

事主打手已全面進場 一人一句成功改變風向

🙇🏻

一人一半最公道 搞到而家咁又為乜
最後都益曬我地有花生食
但而家啲學生哥係咪真係咁無腦
處理呢啲問題都可以搞到而家咁

禁止阿sir?
禁止條asso仔打比樓主係可以

Push

請停止逼害楊同學

愈幫愈忙就真
成班打手都ON9
物以類聚

多得朋友門先有第4個post

唔理咁多 花生照食
上埋庭

無記錯既話Ok個手勢係後期？

張$13000既單出左之後，馬騮應該開始淆底，就話不如大家唔好煩，我比$1000了事就算喇，跟住樓主話我修理費要$13000你比得$1000？所以$1000個offer就cancel左。不過$13000張單未出之前，佢地好似無傾過賠$1000呢個方案？因為樓主係想claim$2000而馬騮唔同意。

後期馬騮可能跌落地死要面，就話我當日從無應承咁。不過睇wtsapp, 佢係有提出過。

如果證明有contributory negligence 最後都可能係對分

連登真係好多盲撚

其實會唔會佢連朋友都冇，其實都係佢自己一個？

上庭男事主輸左係唔係要比埋樓主堂費？

其實大家比情緒充昏曬頭腦講乜都無用，如果楊同學一開波好聲好氣話比10000，樓主3000，件事跟本就唔會上連登，因為喺一個fair嘅solution。依家大家谷住條氣，先各自推曬所有責任比人。希望樓主唔好有一日後悔放上連登，大家唔好後悔跣樓主一穫就得。

撐樓主 推

比我整爛左人地MacBook
$2000真係比左佢算 加多支茶比返佢

想問下樓主 知唔知楊生報警係用咩理由？

兩個好好咁傾咪算囉
楊生知到apple整要13000
同樓豬好聲氣講2000個間整 但只可以比一半錢
好聲好氣樓豬都唔會搞佢
而家咪搞到佢自己過街老鼠 柒撚曬

係真唔係呀 貼番樓主圖玩大佢

希望楊狗早日賠錢，窮閪唔係問題，你老母做無賴先係重點，如果我識你我都覺得羞家

用 震撼 黎形容連登係呢件事上嘅輿論壓力 過唔過份

打手就收皮啦

又老屈人地部腦本身壞

冇証冇據我話我屌緊你老母屌到反皮都得啦

[img]圖片網址 [/img]
到貨 樓豬 hi

ok 支持樓主

樓主係邊位

應該 好似 可能 講緊故
我開圖片模式睇 睇唔到你講既野
你作緊故仔？

爬（2）

如果樓主飲水放係度，你跨欄咪又係整到倒哂落部macbook度，一樣整壞人地部機。你理得人地飲乜姐，總之你欄就跨左，又要跨7左

其實起樓主底既連登仔係咪戅撚鳩？

SORRY你提既係人都知的士仆街同著短裙去印度上法庭都唔會有個官接受你呢D理由，你自己私下玩開君子不立危牆係你既事;反的士正正就係人係*唔想去預期坐的士係咁*，你而家係要人預設坐的士係咁，係你自己on9!

左一

左1?

伊藤潤滑
#166267
馬騮仔新AC全面進場
咁撚仆街既人都有

放樓主圖作用係咩?

部分人唔追po搞到好亂

對家d打手

搞咗人兩個月，又話考埋考又乜乜柒柒，到頭來一句唔關我事，1蚊都唔俾，仲要po ig ，樓主冇辦法先放上連登 其實樓主都幾克制下，俾著連登仔即刻報咗警，鬼拿信隻畜生

on9 有咩好拗 除非唔係佢整濕樓主部Mac 我真係唔明點解唔洗賠錢 apple 個邊報告好詳細話低板入水 直情有建議樓主換新機驚短路

呢個問題我有問個tutor 佢話佢都唔知

同班好似成班都有誇係另外一D聲稱讀HKCC既人講，不過都係個句，你睇下法官啋唔啋你。

互相傷害

拎圖就想轉移視線，
對方打手會否太廢？
不過同楊狗做朋友，咁上下啦

叻仔過今朝個位好奇貓，無遮樣

佢咩都唔知就打黎問候你

馬騮仔
你玩大左啦
依加仲要起埋樓主底
自己做錯仲夠膽咁玩

我朋友係hkcc教philo同logical thinking 架喎
屌你班打手係咪肥撚哂佢果科
定佢hea教呀

行錯棋啦馬騮仔
樓主個樣一街都係
幾時及得上你個馬騮面咁震撼呀

討論佐成晚
好似已經去到contributory negligence

自膠我錯

睇漏左 向你道歉

特登由頭睇多次 你個version準D

呢樣真，係佢自己條氣唔順。老實，你整番好部機$2000我當了結左件事，無必要拗到樓主都有責任，況且樓主都肯食個檢查費$500。

其實我覺得大家都為啖氣，就搞成咁。一開波樓主期望馬騮比哂全數$2000，但佢唔肯，就搵d原因推，好似「你都有責任」、「你間舖唔專業」之類，到後來原來apple要成$13000， 呢個時候就大家都願意share 番個liability, 因為條數太大 但你而家先拎番開頭果$2000黎計數，願意比$1000，樓主邊會制

人報佢又報，d典型死要面扮abc

如果係左一 我願意幫樓主比錢

樓主係可以做得更好既 但唔代表佢錯
好似你明知附近好多小偷 而咁岩你番左屋企個幾分鐘未鎖門比賊仔爆左入黎
你可以話佢on9冇即刻鎖門 但偷人野個個先係犯法個個
比人偷個個雖然唔夠謹慎 佢都依然係受害者

賠錢啦柒頭

大家唔好比馬騮仔既相轉移視線

btw 樓主咁似中大email

撐你啊樓主
男人老狗好心柒就要認 打就企定喇

入夜了
楊生打手進場

唔好同我爭！！

佢打離個point就一口咬住話我公開佢個人資料 我唔岩 乜乜柒柒咁
我話既然兩個都報左警 咁咪得 問佢打離嘅用意係咩
跟住佢又話我開佢啲資料

花生滿地

得罪講句鬥起樣楊狗你已經輸鳩左，
人地貼相你都仲可以扮可憐，
係想要面撐到行你輸撚硬

等等，搵番張圖出黎，大家研究下

屌你老母係咪男人黎 ? 好話唔好聽女人都未你咁撚推卸責任

係左一（好似係，參考post 2

冇追post
都好 連登都有人讀下law
唔係個個係到鳩up

咁你反的士，因為知的士質素差，然後你又答的士，你喺主動放自己落去質素差嘅的士喎

而家真係好需要一個整合
大家好似完全唔同步咁
事主點睇

無問題，大家研究下

理鳩佢咩而家，傻撚人報佢又報

用返佢個邏輯呀麻
你唔整壞部機咪冇事囉

死傻閪，你放咗樓主相，就冇得賴 cyber bullying 啦

純粹回覆呢個例子 冇話幫邊個
有部車衝紅燈 有個人見綠公仔過馬路 俾部車撞左
法律責任就固然係個司機啦
但條命係自己既 就算綠公仔個時 自己都有責任睇下馬路既車 係咪準備停 or 已經停好
因為你永遠唔知道揸緊車個司機係咩人 咩狀態
所以我覺得個行人 如果唔好彩俾個醉駕司機撞到 自己點都有D責任

琴晩馬騮仔fd子話係左一

咁中意放圖
keep住

唔洗理佢
你咪叫佢告你開佢樣囉
反正肯定告唔入
不過之前要隻馬騮找數先

係，又行撚錯棋，本身風向都左右擺，
而家自爆

樓主正常樣，冇西面順眼
楊生點夠玩

咪係囉，你小唔小心，佢有無帶安全帶係分開處理，你提到既保險公司CLAIM野都係咁架啦，你帶安全係作為乘客責任，所以保險公司上法庭實打贏你，唔係因為你預期的士佬亂揸，呢個一定唔成理由。

法庭一定係假定每個人都係遵守安全守秩序下行使自己既權利，課室唔可以飲食，因此你可以訴諸同學唔保管好自己樽茶，但你唔可以要同學預期你劉翔式入座，咁係不安全下行使權利，一D都唔合理。

做乜要貼樓主出黎

楊生小氣 又放人圖

豬隊友
都已經放咗一張，你老友好奇貓今朝話有學生妺look, 找埋佢la

楊生玩完啦
唯一希望樓豬係連登仔最憎既樣衰大肥婆都唔係
贏既機會係0

懶得追po
樓主報左驚未
埋單萬3上小額慢慢玩好過

一面倒準備

話樓主有責任既都係男事主好朋友多謝你土木

樓主 同tutor講佢cyber bully你啦

支找樓主報警 玩大佢啦

根本無野好講
枱既本質係用黎擺放物件 無論樓主擺咩都合乎常理
即使樓主無閂蓋都唔係重點 就好似你去starbuck都大把人擺杯咖啡係枱上 咁樣係無違反枱既本質用於擺放物件
但楊生係張枱跨欄又唔合乎常理 枱呢樣野造出黎唔係比你跨
你可以好容易見到d人用枱黎擺放物件 但唔會見到d人用枱黎跨

上面班楊生打手真係豬隊友黎 讀多兩年書先上黎柒啦

回名跟進事件

偷野犯法 (刑事罪行)
淋到人電腦唔犯法 (非刑事 民事索償)

楊生真係
咁好機會都唔珍惜
我都好想整濕呀

比我都係食左部舊野佢，買部新俾佢，咁自己點整都無話可說啦，D資料就盡做啦，MAC應該有ICLOUD掛PS無撚用過MAC

俾咗一千之後劇本一定係
整完又好快壞
結果要去返蘋果整

咪就係引班on9/佢個邊打手一齊轉去focus樓主個樣
再將成件事轉化成d人覺得連登仔係因為樓主個樣先幫口
大家唔好中計

正常樣
個胸就OK嘅

比左整完就唔關on9楊事架啦
整好左個時 樓豬check左無事
之後都唔係on9楊事架啦

係cc兩年嚟都未試過係lecture hall上堂有人會跨枱出去 隻馬嬲係咪on撚鳩 根本跨枱呢個行為就已經有問題
仲要因爲跨枱而整爛人地部mac book唔賠錢推卸責任
死左去啦做男人做到你咁垃圾

一見到張相真係笑撚死
人地正常樣一個，你就死馬騮乾一條
明明告人cyber bullying，自己又做同一樣野
唉點解有人弱智到咁

推。。。。。。。。。。。。

樓豬可唔可以比部機我整濕一次
我會賠錢比你

前提我要係馬騮揚

做多咗喇

得喇！樓主聽日再去多次警局投訴有人cyber bullying，兩條罪一齊黎

楊生死硬，我見到樓主張相鳩硬晒，我決定做樓主既狗，你死硬啦

唔知我會排第幾呢

開埋樣 你輸得仲重

樓主唔洗驚

呢獲野你要幫拖我幾大都幫你draft信投訴

日日一齊去hkcc瘋狂整濕部機

我覺得一開始馬騮整壞人野 就應該賠返一部同整壞之前一樣既Macbook Pro俾人

樓主無錯一開始有2000呢個offer 平就平 但相比起Apple整 有風險同埋之後無保養
樓主唔就你係無問題架 你整壞 點解樓主要揀一個自己有損失但平既option黎for 你

自己唔上心 成日唔應wtsapp
好似仲有質疑樓主食你夾棍
咁樓主咪去Apple整返部機 攞返部機入面既data
出到黎萬三你就不作任何賠償 咁無得你瀨 已經整左

你想要2000 一人一半 咁樓主會有損失 計下數都知你要私下再俾賠償樓主
你自己又唔傾 無溝通 咁樓主wtsapp你又唔應
最後出到黎萬三 你唔滿意就發晒老皮

點計都你唔著

負返責任啦 馬騮

其實成件事已經係post2完,係馬騮班動物園手足倒monkey 米

hkcc讀多十年都無用啦

你話唔係就唔係?
不過冇所謂
你唔認樓主都可以唔認
話朋友又好咩都好
馬騮仔一樣收皮

野飲都提供埋比樓主呀

馬騮你知唔知你衰咩呀
係衰在你太撚樣柒

稍微讀過law都明發生咩事 根本唔係咩複雜case 類似case law多到唔信添 係班人死口要拗

你見到樓主對腳，碌鳩會淋翻

根本果班就係馬騮朋友
物以類聚
人以群分

約佢出黎 捉佢入黎巷

而家件事都幾難拆

正係對奶都已經硬曬啦
理得佢隻腳咩

爆裂炎帝

有冇巴絲design ok可以設計街招

我幫手印同痴都得

岩呀 樓主個ac係咪同朋友共用架咋

咁撚多打手

send左條link俾幾個做緊Hr嘅朋友睇
Mr Yeung wish you all the best for future

睇見以前傷害過我既MK妹逐個折墮真係好有滿足感

#1
壁上觀
•
4 日前
全部真人真事
有好多野真係要放長雙眼先知成敗
如果你而家仲係十零廿歲，千祈唔好因為一兩次食檸檬就對自己無信心，更加唔好因為俾所謂"女神"玩就對世界絕望

我今年3x歲
十幾年前，我仲係一個唔識打扮、髮型老土既毒撚，我先後鍾意過幾件曾經當佢女神既mk妹，但每個都用朋友卡打發我，真係有好長時間令我覺得自己係零...

十幾年後今日，我結婚四年，生活普普通通咁，但係哩幾年裡面我先後得知以前果班"女神"既下場係點：

第一個：李x欣
消息來源：係街撞到，一齊食飯
個案：過去十幾年間換左起碼六七個男友，落過仔，養過垃圾男友，而家做緊保險妹，見我話無興趣買保險就西面走人

第二個：田x穎
消息來源：主動WSApp問我野
個案：又係不停換男友，其中一個騙財騙色搞到無左廿幾萬，做緊垃圾文員，無再聯絡

第三個：洪xx
消息來源：久不久有聯絡
個案：換男友好似換底褲咁密，多到唔識數，落過仔，比我遲結婚(大肚)但準備離婚，連個bb撫養權都唔想要，話想再搵個好男人

十幾年前我當佢地係女神，因為佢地又靚又年輕，但而家？個樣玩到殘晒，年紀都開始近三十，講失敗佢地失敗過我n倍，講成就佢地又唔及我一半，原來時間真係可以證明一切，我比佢地更加有價值
1043
659

4 日前
毒撚真係恐怖
對你無興趣就叫傷害過你
訓撚醒未
2671
35

你收皮啦

即係你真係打手啦

波9分 樣頂盡5分wo

[img]圖片網址 [/img]

咁你要去到證明大多數的士都係咁，同埋大多數乘客都知呢D事喎阿哥，你覺得同D坐的士既人講你坐得你就預左會出事佢屌唔屌你?

Yes 屌你個post個撚個學人撻terms但係半桶水

5分仲唔正常
唔怪得成日有人話想搵個正常樣既女仔都冇

樓主

我要求唔高
大家咁高要求就小弟出馬啦
唔洗勞煩大家

哇你玩埋樓主喎

哈哈，玩到無野玩要起我底？
我有乜所謂？我又無犯法
你連我個post係咪吹水都未知，想拋阿叔？
唔似得某人整壞野要賠錢

素材

成班on9請停止討論樓主個樣

我屌！

班豬隊友玩咪由佢玩
放大埋個樣講人對波對腳
今次邊個cyber bullying真係唔知喇

屌還屌

做左正經野先

唔使po 樓主樣 馬騮一早已經輸左
po完直頭有人話要有現實行動

你班豬隊友

假設馬先生民事訴訟輸左
馬先生使唔使賠堂費律師費
計計埋埋賠幾多？

樓主個樣正正常常

馬嬲放樓主個樣出黎有咩用?
只會比人覺得你做錯仲唔識得反省
今次你真係等收皮 肯定仲多人插你

唔正

無錯，放相 俾人插得仲勁

馬先生

楊生真係注定on9，每一步都行到錯撚晒。如果時光倒流，整跌完支茶之後唔賴皮，關心下樓主，即刻買番支茶俾佢。然後搵日約佢一齊去整部機，食個飯，形勢會大逆轉。好可惜，由第一下跨枱已經係出於本能嘅on9，冇得救

人地馬嬲跨欄唔洗你教

樓主呢種樣一開頭睇覺得唔正 但越睇越順眼
加埋對波冇得輸

其實而家網上所有人講啲乜野不利楊生既野
大家都係入楊生數
所以楊生 你一開始已經輸撚曬啦
返屋企攬住媽媽喊啦

我都唔知多唔多謝佢po我出離好

Yes 樣可以靠make up
波呢家樣

阿Sir都係打份工,唔想搞大,所以兩邊都比壓力係正常,下次佢再打嚟.
你同佢講:追究到底!
如果學校咁仆街唔幫你,可以準備定尋人啟事,
材料:大頭照,報案編號,警署電話
標題:賠錢！
地點:學校門口

agger

我都幾食得肥，中大個EM WYK係適中肥

楊撚 快撚啲賠錢俾人啦

又叫人搵專業既人修理又成 到最後扮死狗一蚊都唔賠 話人屈你

要條撚做咩 切撚左佢啦 順便切撚埋個鳩鼻 唔撚該 睇見個鳩鼻唔撚開胃

咁撚叻當初直接講唔撚賠咪叻囉 正柒頭皮

唔好同我搶

咪就係，港女就大晒，下次廁所跌咗包M巾落馬桶，又可以告學校唔設計好馬桶要索償包M巾

樓主有乜野要我幫手
我第一時間幫你

個個比自信你
你應該開心至係

打手又出來LOOP多次
技窮拿?

畀人咁公審法，唔刪帳就假

理大專上學院學生 馬嬲揚 整壞人地macbook 度縮唔賠償

唔撐樓主就係分身？你柒少陣啦

一係打手 一係無咩腦
自己揀

咁即係智障
比你簡啦

就算佢飲嗰枝係水
成件事結果都唔會變

BE FD?

自己喺唔應該飲茶嘅地方飲，重要唔刪蓋，重要擺電腦側邊，有腦都唔會咁啦
畀人撞瀉咗淋壞機怪得邊個

馬騮楊賠錢啦

係連登嘅post 第一次見到有人撐女人 真係少見

打又LOOP過比人駁過既POINT
技窮LU馬騮仔

清唔好得罪ust post班毒撚

推到上報

唔關事 純粹覺得你條友係痴線毒撚
Post上黎俾人笑下

咁馬騮又有咩duty of care去顧佢杯茶同佢杯電腦？唔通杯茶同電腦係馬騮請事主飲？

貼街招

佢地可以屈人分身，人地話佢地係女就捧嘅狗公又唔得
你話好唔好笑

其實大把人唔刪蓋 莫講話罐裝/Starbucks個啲
個point已經loop過好多次，幾時先肯賠錢

咩人會整爛人地野嘢仲理直氣壯架，支持樓主

留名食花生

支持樓主去apple整仲要條仆街賠全數

大家睇呢隻打手/智障表演啦
開始合理化跨枱

佢唔賠錢畀我，我要佢身敗名裂，一世冇得撈冇女媾，寒天雪地訓街凍死為止

推到賠錢

見到馬騮仔咁on9真係好笑

樓主加油，推撚到hkcc出黎回應

人地quote自己段嘢關你咩事？樓主quote返自己嘢又得？

樓主個樣好撚普通 經過都唔會望嗰種 得對波

技窮啦技窮啦
開始玩殊心論
大紅字冇用架

🐵

laam3 𨈇 𨂾
或者 檻
唔好再跨啦

成班盲撚/唔追Post
倒瀉水條友自己貪玩，有路唔行，係要誇過張枱翻自己位
明明樓主一開始都有承認責任，要求賠一半（$1000）算
但倒瀉水條友就一直逃避､推卸責任，重要串串貢咁
想趁機一蚊都唔比
樓主先搞大件事
唔好再沖出黎柒，扮華生，話咩「哦！枝水係樓主嘅」依啲廢話啦

屌，整爛人野仲要唔賠點駁都係錯架啦，賠啦仆街

其實話樓主有錯果班人係咩心態 明明係隻馬嬲整壞部電腦之後走數

未追晒post不過推左先
再慢慢追條撚樣留言

點樣盲毛橫衝直撞？你睇唔到相長枱同長枱之間有幾窄？要入去嘅話要一次過成棚人讓位，畀你係負責嘅唔想打攪人寧願冒些少險跨過去有何不可？

又唔見你話事主喺唔應該飲茶嘅地方飲，重要唔冚蓋擺喺電腦側邊，本身就已經咁唔愛惜自己啲嘢，出禍重諗住卸責？港女本色呀？

你唔覺得阿叔好有才華咩
你睇我寫幾個post都勁多正評
如果唔係要打份牛工，阿叔一定做小說家

可能又係支那種

無啦啦喺課室裝咩飾？你幾時見過有人擺嘢飲喺枱面係為裝飾？

認撚埋係狗公又點?玩因人廢言?

而家課室係馬路？咁都有得類比？我話你老母冇預期畀人強姦得唔得？

以前中學大把人擺個Columbia水樽喺度唔係飲啦

一班狗公死咬馬騮跨欄
但樓主自己唔扭蓋又放電腦側邊咁危險又冇人提
垃撚圾

個險咪就係影響到人，要賠錢囉

希望大家唔好因為呢個人而覺得UST都係on9仔

所以人人都係誇枱入去?
咪死頂啦
口講唔想打搞到人
但搞到人地部野壞左又唔想賠錢
扮乜野為人著想姐

豬你老母隊友啦，一定要幫樓主？因為佢係女人？連登班垃圾平時仇女仇過乜，一有女出事扮可憐咪又鳩衝

自己唔扭蓋兼擺電腦側邊重想推卸責任？

乞鳩求劍 技窮玩大字lu

有無多d相 腳粗唔粗

殊心論玩完又玩新招?

點解條友啲pose咁奇撚怪怪嘅

我想問咁個班房比唔比飲水

乞鳩求劍
馬嬲仔hi

做咩貼樓主上黎

其實轉移視線呢招用夠未？

樓豬對家list

伊藤潤滑 ID 166267

Btw得閒更新

連登班港豬其實都係支那種，所以邏輯一樣

Yes

點都危險唔過有路唔行走去跨欄果d仆街囉！唔通你爬欄桿過馬路踢到人地d野又話人危險呀？

乞鳩求劍
玩落去啦
愈玩得大馬騮仔愈仆街
你借刀又係真係本人又好
冇分別

又中意飲茶又唔扭蓋又擺電腦側邊 根本係呂麗瑤化身

楊生係咪屋企有咩困難冇錢賠比樓主呀?
要唔要我幫襯下你老母呀

楊生呢啲人呢，係要影響埋身邊所有人先開心

好有思古井味

切勿跟車太貼

一千蚊變萬三蚊

屌你都曬尻氣，係個班房跨欄抵屌定坐係班房擺枝水係電腦隔離抵屌啲呢？錯就認啦仲串柒柒

有杯野飲又點姐，點知你有路唔行鍾意跨欄，不如話間學校點解要加張枱，咁咪唔洗跨欄又唔會有野被你掃跌/整濕

同求腳相

下次自己掃瀉杯咖啡實賴學校唔買張闊啲嘅枱，跟住又要學校賠錢咖喇

大家睇下乞鳩求劍幾落力LOOP廢POINT
冇錢咪同父母拎囉馬騮仔

上面有幾個蔣介石啦

唔岩聽就 5毛 中介狗 楊生 馬騮仔本人

你下次飲野記得搵個格萬鎖住佢

思古井 當年係女事主唔出黎作供

而家兩邊出哂黎

賠錢啦 做男人做到咁 為咩呢

啊你幾撚好笑喎，枱同長枱之間窄咪即係增加你唔應該咁做既理由:地方咁窄你仲玩高難度動作?冒些少險跨過去咪自暴自己行為係冒險!

你自己玩高空踩鋼線死撚左，你話你抵唔抵死?

我真係唔見得飲完野唔冚蓋擺喺電腦側邊有幾唔愛惜自己啲嘢係要付錢賠埋你玩高空踩鋼線既責任，無人會預期係香港呢個先進社會有D on9會係你張檯上空玩跨欄。

拎綜援啦屌你

樓豬係到 直接問佢

屌你做左正經事先

你未見過就等於冇人咁做同必不可咁做？你當自己邊個？

跨檯跑呢啲行為好有以前中學飯堂味道，估唔到大學都會上演，楊同學成熟啲啦
由案發到事件演化你都好唔成熟囉
就算你贏到公開試呢個遊戲但你核心都只係一個戇鳩

大家唔好咁易俾人post相 轉移視線
講返件事先係重點

唔撐個女仔就係低質打手，我屌你老母啦，黑白二分

贏撚到咩
HKCC渣

當我有講過
有冇tg擺低

波台清咁撚理性？

下?邊個老母會預期俾人姦?我都唔會預期有人出街預左被我姦，我又唔係陳冠A。

見自己既POINT廢
又要SPIN去男女
咪咁ON9啦

你坐任何人側邊都好危險

最少都有返個成年人既態度啦

@樓主

買返支津路比樓主先啦

生到咁既樣
心理唔出問題就奇啦

其實可以去找立法會議員求助, 既無犯法 又有機會有更專業的意見。

做正經野先
1.email 投訴cc lecturer不分是非黑白打黎屌你
2. 報警 （樓主報左）
3. 設計街招

正經野=睇相/食花生
聲討=順便

仆街咪搶

岩
唔好比隻打手SPIN到

負皮你

咁到推去4 佢個樣真係好特別

樓主下年hkcc見

完全唔知馬䮫嗰邊仲有咩理據拗得到

咁嘅情況之下仲唔係打手喺度死雞撐飯蓋？

1. 無意見
3. 最好先問一問法律意見, 只怕弄巧反拙

班垃圾唔會聽得入耳，總之女就係啱晒，你樣衰你毒撚就一定係你要仆街死

正正經經好聲好氣話自己窮 (唔理佢扮定真窮啦) 然後分期就算閪到十蚊一個月還十幾廿年我諗樓主都吹佢唔漲啦，偏偏條友要咁串

馬嬲咁都唔識把握機會 等我黎 我願意為部電腦負全責 請與我聯絡

屈啦屈啦，繼續屈啦

咁既速度 2300前推到6都唔係無可能

馬騮楊

係啦係啦，你最心水清

你係因為同類俾人bully先出黎發聲？
馬騮一定好感動

再推一下，幫你變紅人

已經廢事覆, D人唔識LAW又要出黎講

哎喲喲 論點弱化到要講男女

今鋪樓主係男定女 都影響唔到馬騮仔跨欄整壞macbook既事實

唔洗街招啦
整合個懶人包send email仲好啦

我買夠二部比樓主

推到佢賠

一人一部

第幾個啊，唔通四個都係樓主影分身咩屌你

屌你班連登仔蝦鳩我同鄉 ？

捉到鹿唔識脫角

duty of care唔係你有利益先有, 你行出街D人夠全部唔識啦, 但你都有duty要小心行路唔可以合埋眼9撞人。而家係一個課室, 係一個公共場所, 你行路又好跳舞又好, 都要盡到reasonable既責任去唔好injure/damage都人/財物
唔識唔該就唔好亂咁講

立法會議員, 執業律師

樓主試下問下專業意見, 好過無進展等學校覆

冇追post
不過果到有冇CCTV影到事發經過？
可以試下black and white去信學校要求keep

我願意每個月份糧比哂樓主

樓主Ig？

白偉俊真係會理 ？

自己倒瀉咪自己出錢整翻
人地倒瀉人地咪要負翻責任 哩個好難明？
打手做到你咁真係好肉酸 唔好扯到樓主係男定女
佢本身冇公開過自己性別 咪撚扯開話題啦
Ust有你哩啲人真係影衰ust

認真, 一試無妨。

未有腳相,咁快就落晒注

Spin唔到男女就玩ig

全世界都係打手，呵呵呵，實係咁

腦都唔撚識用

屌你老母啦on9打手

上面啲回覆你覆曬未啊

冇理據就人身攻擊？

好撚柒啊

樓主係男係女根本就同件事無關係。
道理好明顯，跨欄就錯硬，因為咁踢跌人嘢就一定要負責。
學校個personal tutor 係乜名呀？為求息事寧人就不分是非黑白，又係等收投訴信。

打手係咁

車都唔撚跟就單打樓主 追post啦

點證明起佢底嘅一定係馬騮仔？連登原來叫屈登

你追佢啲回覆就知佢係隻馬䮫嘅打手啦

都係個句，自己係一個寫明唔可以飲野嘅地方放支唔閂蓋嘅野飲究竟點會冇問題？
餐廳撞到係另一會事，你入得餐廳都知道會有野飲野食要小心d
由頭到尾馬騮仔係錯，但樓主點都有責任。
咪成日拎d錯嘅比喻，依家係樓主自己有未做得好嘅措施

還有楊岳橋, 選擇不只一個。未必詳細在Facebook 覆, 但最少有免費的法律意見。

啲人淨係笑柒頭馬騮讀HKCC，又唔笑樓主都係讀HKCC
唔通係女就得豁免 ？抑或啲人覺得柒頭馬騮錯晒就係因為佢柒同讀HKCC

唔好再講啦, 會比連登仔批鬥

唔覺意淋濕同偷嘢一樣咁大罪？下次你飲嘢嘅話小心啲喎，唔好搞到自己要洗八月十五呀

又人身攻擊

係咪真係冇曬論點？

CC馬騮真得意
有路唔行玩跨欄
整壞電腦唔肯認
有錢唔還正柒頭

都係嗰句
樓豬有話佢要負責任
你都識講馬騮有責任啦
咁咪賠返幾千銀囉
屌你老母打咁撚大段野之前又唔撚追post
一味係到loop 樓豬都有錯
屌你老味

一個POST就引曬班連登廢青出黎,果班不停轉移視線老屈樓主有錯既垃圾應該本身心理有問題,最鍾意幸災樂禍

咁你係貼咗人面書private內容，你係貼咗人啲相出來喺連登呢個全世界都睇到嘅網喎，你係咪有先？唔好係咁話人整濕你啲嘢來兜啦

追左幾個鐘post終於追到嚟呢個post
屌 樓主唔撚同條仔講粗口算好撚好人啦
啲打手剩係識執住唔擰蓋 有冇其他理據呀？
杯野好地地喺度點會倒瀉先？

我其實同你道不同
主要責任都係馬騮仔，我主要話緊一d認為樓主大條道理嘅人

佢幾時有話過同罪啊

閱讀理解攞u？

難怪幫隻馬䮫做打手啦

一擔擔

比人駁完啦
都係果句
LOOP夠未
技窮就技窮啦

認真講law又無人理, D打手整係識係咁loop

班至叻屈人打手嘅冇腦狗公，唔會明白咁複雜嘅概念
有賓周就當自己係法官

成日話人身攻擊打手
你d points係邊

比班扮睇唔到LOOP蓋既垃圾睇

少少想知

反對賠錢嘅巴打
如果件事發生係自己身上都可以堅持自己論點？
即係你擺左你嘅飲料上張枱
擺左你部電腦出黎
有人跨過張枱
整瀉左支飲料
部電腦濕左

你真係唔會覺得人地對你唔住咩？

引用d錯嘅就當答左，人地意見就打手

依家話撚錯你咩打手

句句jur住樓主幫住馬䮫

唔通好似你咁柒樣先係公平咩

自 己追啦
講完又LOOP又要抄睇唔到

其實我冇閂好有，但少

係囉
依加仲要開始轉移視線 話樓主樣衰錯哂
痴線

賠就賠硬架啦 賠一半定全數都仲有得傾下 不過樓主記住要佢賠返一部未淋濕之前既機 即係新機

想問下如果個杯野飲係閂咗蓋，都被馬騮倒瀉落電腦到，咁樓主係咪又唔應該帶液
你部電話喺Starbucks 俾人淋濕你係咪唔會叫人賠

一早就話係針對人個樣，對人不對事啦

根本佢自己一個鑽牛角尖
得啦得啦樓豬係有責任啦
咁馬騮肯賠錢未呀

根本支持樓主果班都講道理
連法律撚都入埋來
呢班人冇POINT
一味LOOP蓋點點點
明明已經駁完
之後又要推去狗公又成

咁都冇預計飲品唔係閂好啦

根本呢班就係樓豬堆兵
物以類聚
人以群分

馬騮仔今世玩撚完了

損害他人財物(民事告得入)
無擰蓋(乜都告唔入)

弱智打手

唔係，閂好就冇事
Starbucks 可以飲野

係既係既
睇下支持樓主既有幾多
支持馬騮既又有幾多囉
佢地一定係兵
你班打手最清醒
BTW
呢班打手想入來SPIN
馬騮仔真係慘
多得呢班豬
番去有排受

咁靚女都要讀HKCC，唔知係咪中學掛住拍拖含撚含到考唔掂文憑試……呢？

等個官判，好過係呢度曬時間
楊同學初衷都係希望響法庭見

正常人點會咁樣跨過張枱
跨之前仲唔睇清楚附近有咩
我唔知hkcc lecture hall比唔比飲野啦
雖然樓主係有部分責任 咁兩方咪傾好個賠償比例囉
依家件馬騮態度又差 仲打算一蚊都唔比
拖咁多個月一句唔比 po埋人地上fb話人港女
如果你地係馬騮啲朋友叫佢咁大個人 be maturely負翻責任啦

你真係肉酸得黎又好撚好笑

就算飲品擰實左就代表可以俾你掃？？

生到你咁樣衰咪考掂dse
入埋ust繼續上校園台post搵朋友

你講呢句野出黎覺唔覺得肉酸

整壞人野就應該賠啦
支持樓主去追索

屌 你9少陣OK？

唔好覆呢D啦

忽略便可

本來唔想理，不過條友講嘢臭串到

佢地笑馬騮個樣又得？人地講返樓豬雅容又唔得？

做乜撚野

又LOOP廢POINT
駁埋佢最後一次
樓主違反學校RULE
係一件事
但馬騮仔整跌杯野
令人損失財物又係另一回事
前者你可以叫學校罰樓主
但唔代表咁樣馬騮仔就可以因為咁跳過張野整跌杯野
兩單野來架
班人駁唔到
係咁LOOP以為有用
痴線

認真

可以賠錢解決嘅話
我肯定個結局係最好

真係上到庭
無野自己控制到
到時真係喊都無謂

咁都仲唔認自己係打手
陌生人會咁上心幫個仆街？？

如果我拎隻環保杯去飲水, 飲完放一放落台面打字, 諗住打完字再飲, 然後有人跨欄撞跌, 都係不可預計? 樓主個情況都係一樣

班傻鳩開始想轉移視線

樓主出黎回應下

邊個貼人相「追債」在先咪邊個網絡欺凌囉，本身呢啲濕鳩私人糾紛就唔應該擺上全世界都睇到嘅地方。樓豬自己貼馬騮樣公審人在先，而家有人搵到佢個樣講返轉頭又唔得？

你用腦諗嘢定用賓周撚嘢？用sex hormone來處事咖你？

你老母當年掛住含你老豆條撚生咗你個弱智仔出嚟

你又知擺樓豬樣嘅係馬騮？有冇IP證據？

推比楊同學團隊睇

楊同學團隊

人地含唔含撚 關你楊生整壞人電腦唔賠錢能事咩 你老母陀你果時就真係日日俾人輪搞到撞親你個頭 生到你咁能弱智

老老實實, 唔知你真膠定假膠, 但你po 埋腳圖先好潛水

咁點解會有人公審隻馬䮫啊

係佢自己攞嚟㗎咋

你條弱智黑白不分以為可以相提並論？

班友根本來來去去一個垃圾POINT
如果要玩盡佢
唔比飲食呢點根本都冇用
唔比飲食
唔代表唔可以拎飲品入去
放枝水係度都唔叫違反
唔通要學生放水係房外?

連登大部分都係狗公黎，不過今次唔係在樓主

死返入你老母西啦傻撚

是9但，反正馬騮好火，俾個credit佢威下

推爆呢個垃圾

你又知係女事主開POST?
你又有冇IP啊?

其實我琴晚已經想問, 咩叫比D火黎? 係埋新潮語

錢可以解決到就唔係問題啦
最慘楊同學加埋堆豬隊友一堆歪理仲理直氣狀
錢冇左都事少，家陣係身敗名裂

有無人可以講下點聯繫事主學校
等我地可以寫信去校方關注下都好
點解一間學校可以縱容整壞人地野而不負責任
到底呢間學校點樣規管學生
今次就話整爛同學野
下次整爛街外人野 整傷人 咁點樣算

到時你有法庭被告record
你入政府一定打個折
為你好，理性分析

好多年前啦7頭

自己重睇post1啦，俾啲火嗰幾張係另外一個唔關事嘅巴打up㗎，講佢老闆拖糧，唔關事

真?
我真的不清楚。

Asso仔咋 入政府

真
一萬幾千
要搵實搵得番

身敗名裂都唔知有無得救

潮語就已經係早幾年嘅事

賠錢啦撚樣

我就係個PO中間無啦啦見到, 以為關事

冇嘢講又肆屈人打手 講法律tort of negligence嘅人又畀人屈係打手
技窮拿?

ACO

仲有 我無乜追POST
但係如果整壞人野果個人既相係樓主你放出黎
樓主你應該都知道你會比人放番上網既風險
所以係放人樣上黎黎講 係打左個和 呢方面自己都要負責番
所以希望呢度D巴打唔好戇鳩鳩屌人放樓主上黎

ACO都要經番政府做check底
唔出奇啦

你憑咩自覺好有腦？有賓周對住女扯得起就叫有腦？

其實都要多謝班豬隊友
不過係分身又好打手又好
最後冇運行既一定係馬騮仔

睇下你
要搵番十幾頁前既去洗
冇用架

因為馬騮樣衰似毒撚吖嘛 連登仔仇毒多過仇女

真心救緊你啊同事
你而家玩緊命啊

淨識屈人打手嘅打手係咁重複人係打手
打你老母屄咩打

讀科大就係毒撚？讀Asshole就係廢柴垃圾乜都唔啱？包括樓主呀？

又LOOP廢POINT
駁埋佢最後一次
樓主違反學校RULE
係一件事
但馬騮仔整跌杯野
令人損失財物又係另一回事
前者你可以叫學校罰樓主
但唔代表咁樣馬騮仔就可以因為咁跳過張野整跌杯野
兩單野來架
班人駁唔到
係咁LOOP以為有用

好悶呀

你唔係打手咪弱智咯

冇point嗰邊都幫

淨係識loop人屈你打手

無扭樽蓋跟本唔係電腦壞既原因，電腦壞係因為有on9仔跨躝 你唔好瀨張枱太高有責任？

唔刪蓋重要擺電腦側邊，咁都可以拗冇duty of care？直頭係deliberate negligence添啦

邊撚個話佢跨枱一定啱晒呀？似乎係有人因為樓豬係女馬騮樣衰毒柒所以就偏幫樓豬喎

就算樓主欣宜咁既樣都唔會唔撐啦今鑊
馬騮太無賴

唔好再講咩飲野同跨欄都common啦
就算係真係common 你跨個陣搞撚到人呀仆街

見到你班狗公盲撐女人 無視法律依據 更加好笑
根本同撐呂麗瑤屈陶傑人渣敗類嗰班垃圾一樣

大家可以唔洗理隻
乞鳩求劍

想轉移視線?
冇用既
依加就係要令全世界都知馬騮仔有幾無恥
你係打手.更好 豬隊友
你唔係打手 更加唔洗理你

可能佢就係想玩大佢，跟住食住花生睇馬騮仔死

我都覺樓主無閂實做得唔夠好
咁你覺得楊同事有無做錯？

樓主可唔可以add你

誅心論？自己玩先重屈人誅心論？一隻手指指住人，另外幾隻指返住你自己呀

犯左飲野還犯左飲野
賠償還賠償
兩樣野黎
唔通有人亂過馬路
司機見到明知有人亂過撞鳩人就無責任?

屌。我個名仲同佢好似

就算樓主係男都係撐樓主啦

你啲法律依據根本唔啱套落嚟

死拗

樓主好規女

乞鳩求劍

你吠之前有無睇晒4個po

你講D野9唔搭8 口又臭
你收皮啦

邊個因人廢言在先？邊個笑人Asshole仔樣衰毒柒在先？咪就係撐樓豬 —— 唔知包唔包括你 —— 嘅人在先囉，賴，賴賴賴你老母屄咩

無追到一日 原來樓主樣都出埋

再講多次, duty of care係owed to someone, 仲有有duty唔代表有liability, 要breach 左個duty先liable, 樓主自己唔會owe duty to herself

屌, D唔識既人可唔可以唔好出黎9UP

點解而家D大學生可以咁常識
呢D就算唔係大學生 有常識既人都識分啦
你可以控告樓主飲野
但係唔可以無視/減輕整壞人既野人責任
相反都係

條友除咗識屈人係狗公幫靚女同扮無辜俾人屈打手之外仲識啲咩？

想轉移視線

話人屈佢係打手，跟住轉個頭又屈返人哋係狗公

Sorry

太長唔知點追

隻馬嬲有上呢個post?

User name 係乜？

hkcc 咋

想乞鳩同學答下

佢好明顯係出黎鳩UP
仲鳩過家燕姐

佢本人唔知，但嗰條「刻鳩求劍」係投行打手

跨欄仔做錯野，瀨皮，臭格，咁都幫一係弱智一係打手

唔撐樓主就係on9仔？你都好好笑，一定要撐個女先得？

楊生一定係智障人士或者係on9 仔
一個正常人上堂前後做乜野要跨過去
仲話自己不嬲都咁跨
我讀四年u 上足四年lecture 都未試過跨
有無示意圖睇睇？

乞鳩同學
想知你睇法啊

撐樓豬嘅五毛狙擊手玩大字先咖喎，唔通係你地呢邊嘅人技窮先？自己技窮屈人技窮？

有講錯你咩？篤爆咗你唔抵得呀？

中二病發想show off長腿

其實樓主都報左警

等食花生啦

網上嘈有乜用？

等個官上連登追post知道隻馬嬲係好人？

本來賠錢了事

一過唔覺意萬一留案底

真係好戇鳩

驚你睇唔到咋

你將啲冇point嘅嘢大字咪技窮咯

弱智仔

咁搞法就嚟開到5

連登狗公唔會聽得入耳，總之係女就鳩衝先你老味

大家唔好比隻
乞鳩求劍轉移視線

留名睇野

又屈狗公啊打手

自己唔顧掂自己財物，畀人唔覺意整壞咗就賴晒人責任，人地拒絕孭全鑊就貼人上網公審，最無賴就係樓豬同你呢班狗公

不如你賠完錢再投訴樓主飲野啦

咁講道理係咪整爛野唔洗賠

值得重複嘅點解唔重複？人地講埋法律觀點話樓豬有責任都要畀人屈係打手，我唔介意泥漿摔角囉

放番係件事到
應該係小明係條比車行既馬路上行

我估計乞鳩求劍已經留左超過200個言

係時候忽略呢條友 focus返落馬騮楊身上

馬騮楊賠錢啦

乞鳩求劍好可能想將火力吸引去佢度
大家主力馬騮仔就得

同男女性別無關 咁大個人好心就負返應該有嘅責任啦 on9仔

你可以將唔小心整壞輕輕帶過又真係幾犀利

你唔小心hi花咗人地泊喺路邊嘅車又係咪車主冇顧掂自己部車啊

屌你老母

報蘋果啦
無了期咁等對自己越黎越不利呀

唔好叫佢馬嬲啦屌
叫叫下就冇人記得佢全名

要佢出名一定要全名
例如光頭副校許頌聲咁
7個字一齊講，咁幾年後都仲有人記得佢

呢個世界好多唔覺意
高官唔覺意潛建 九巴司機唔覺意撞親人
全部都唔覺意架姐 無責任

( Show Blocked User - 乞鳩求劍 )
唔好阻撚住哂我地追po啦傻鳩

支持下次楊生後空翻跳入去

好似叫楊匡民

馬騮跨欄楊匡文

點睇

個樣都似隻馬嬲啦 仲要做埋呢d野

跨欄馬騮順口啲

跨欄馬䮫楊匡民

POLY馬騮楊匡民

有人話係民
樓主可能帶左頭盔
BTW如果有同校應該好易查

你都痴撚線
垃圾比喻

上面有啦柒頭

乞鳩求劍暫時消失
新轉移視線手法又來啦

其實唔差

馬嬲係咪當左間課室係動物園

屈人狗公呢一招一早比人預計左啦
將人講成狗公就想幫楊生洗底
就算貼埋樓主相再屈都無用架啦柒頭
叫你個frd準備上庭仲好啦

印度撞死人唔洗賠？

其實有無事發地點啲相睇下，想知係跨過張點嘅枱，翻點嘅位

或者楊生唔介意做連登熱門男主角呢

鳩鼻跨欄楊匡民

本身電腦壞入埋人地數

楊生多得你唔少

跨欄馬騮楊匡民賠錢啦

邊到靚 一個招牌跌落黎都砸死十個

原來你唔夠心水清？你真係有自知之明，叻仔

唔知hkcc開學之後有幾多人指住楊生個鼻笑呢

成班打手死雞撐飯蓋

呢間學校D台設計咁撚差既
中間最少留番條通道啦

原來你承認樓豬bully緊人？你幫我bully人嘅唔係助紂為虐囉？扮乜正義

睇埋對波
楊生gg

唔通你識LAW？女人啱晒唔通就係法律？

危你老母
睇打飛機去睇av啦傻西
一陣又有人入你因爲樓主係女先幫佢呀

我係咪可以告埋你？
係你post 張相出黎比提示人地起樓主底
同學 我係咪都可以起你底？

又賴本身壞

證據呢？

冇証冇據我話我屌緊你老母都得啦

跨欄馬騮楊匡氓

如果唔肯定民定文，特登用個錯字仲好
流氓個氓

你地討論件事 我地討論樓主 冇衝突

屌 咁撚樣都要跨
你老母你去睇電影點算啊？

道理講唔過就係屈人打手，就係話人影衰自己大學，總之唔幫樓豬就一定唔得，明晒。

?????????????????????????????????????????

中大都好多呢 D lecture hall
又唔見中大會出跨欄馬騮陽匡氓呢種人？

岩設計差 但唔代表唔可以叫人借過 同整壞人電腦冇關係。唔小心整壞就係整壞。之後仲成隻狗咁 屌佢老母

乞鳩扮睇唔到啊，駁我啦

好想睇楊生表演一次

馬嬲有冇回應？

仲要見到咁多野都跨

asshole 仔學人用macbook
btw 個少少錢好心條撚樣就賠比人唔使比人唱得咁慘

跨緊欄

屌你老母啦垃圾狗公

幾個帖前嗰啲法律觀點你覆晒未啊

定全部屈人打手啊

冇理據淨係屈人打手笑條馬騮樣衰

你地唔覺自己柒唔等於你地唔柒咖

跨果陣一定好多人覺得佢型

做乜春去到post4
仲未肯賠轉移視線呀?

macbook 有邊個唔用得？

笑撚死顧唔到自己財物都講得出

班人個腦生喺碌鳩上面，重自以為好撚醒，唔口徑一致就屈人打手屈剩，明明同撐呂麗瑤班狗公一樣又唔認

邊個人身攻擊笑人似馬騮在先咖？賊喊捉賊？

樓主越睇越正

欠債還錢天公地道
楊匪匡氓死全家

樓主名校囡囡

樓主邊道講過自己有責任？佢堆whatsapp對話由頭到尾都係要人賠足全費一時九千一時又萬三喎

話撚咗你啲所謂法律觀點唔適用啦柒頭

覆咗扮睇唔到

依家話錯你係打手咩

你咪又係淨係識屈人狗公

自己柒咗話人柒

係咪小學未畢業啊

概率識唔識呀？好好地點會倒瀉？好好地點會地震？

大學真係大把房都係出入要人讓
土地問題

隻馬騮仔都有咁多打手
咁你整壞人部電腦就要賠㗎啦
根本好合理

人地講law咪就係話樓主都有責任囉，係班狗公聽唔入耳渣嘛

隻馬騮仲唔肯賠，俾d火我
長期熱門

一句講晒
所有反樓主既人
楊匡民應唔應該賠錢
反馬騮都係因為條友話自己不作任何賠償

幾時話過九千啊

由頭到尾apple都係報萬三

九千係其他人9估部機原價

盲嘅都學人做打手

冇人反對佢賠錢，而係反對要馬騮仔孭晒全鑊而樓主自己唔刪蓋擺電腦側邊又可以冇責任

咁馬騮賠左錢未

又唔係聾啞傷殘學校 講句"唔該借借"好難?

班垃圾係咁，平時就係雞係公廁，轉頭見一隻雞就鳩衝

琴晚睇緊post1
今日一睇變post4

努力啲spin啦網絡垃圾

家陣楊同學一分一毫都唔賠
你失憶？

好心咪撚spin樓主究竟有無責任啦

總之剩係知楊匪匡氓一定有責任而佢而家唔肯賠

咪臭係

覆我啦乞鳩盲撚

你真係好撚on9

天災同人禍都唔識分

法律撚個個企樓主一邊咩？有幾多個講明樓主都有責任跟住畀人屈係馬騮打手？

跨欄馬騮楊匡氓

樓主加油

廢UP加句狗公唔會加強說服力架垃圾

講撚到全部責任都係樓主 楊生一蚊都唔洗比咁

多人撐就一定啱？當年成個德國都撐希特拉啦，侵略人屠殺猶太人唔通又係啱？你都痴痴地

唔知楊同學幾時去24玩跨欄呢

考掂文憑試嘅都係樣衰？你都柒下柒下
係咪你考唔掂所以要講我讀科大呀

推撚到楊生仆街

你又唔講下成個同盟國都唔撐希特拉

你啲人笑馬騮樣衰柒頭又唔見有呢種羞恥？

「乞鳩求劍」
你縮番入你老母個西未呀
丫 唔記得你就係隻馬騮添
肯道歉同賠錢未？

返去追po啦哥仔

咪講撚左囉問。

你終於認樓主有責任喇，咁就唔好逼人賠晒咁多錢啦

覆我啦乞鳩求劍馬騮楊匡民 邊撚度private啊????????????????????

點樣道理講唔過
話人中學掛住幫人含撚嗰啲真係好肉酸

原來你知自己阿爸阿媽係咁樣，好有自知之明喎，乖乖豬

驗眼.jpg

無追Po唔好咁撚多野講

話緊你都可以spin返落我度

好勁啊你

楊生都係唔好考車牌啦
一陣間有人衝開燈肯定俾油撞埋去

點解要有人貼樓豬張相啊，因為佢公審人在先，佢自己攞來咖

明明尋晚都大把人話賠一半岩
而家做乜變左打手狗公互屌

重點係馬騮賠左錢未?未既討論全部責任定一半責任都哂氣 根本果邊一蚊都冇諗住比 係咁拖係咁拖 串柒柒

推得超快

講中咗駁唔到呀狗公？

唔係女事主開帖？咁點證明佢貼嘅咁多嘢都係真呢又？唔好又好似上次思古井單嘢集體炒車喎

邊個放上網先你知唔知呀，追po啦垃圾

一開始二千都唔賠 佢有能錢考車 買車咩

咪撚side track啦屌你老母
關地震撚事呀
依家咪就係好地地點撚解會倒瀉囉
你都識問啦
咪就係你條on99馬騮跨欄跨過去整跌倒瀉哂囉屌你老母

班垃圾用賓周諗嘢，點會明白

個廣告條女

其實呢D咁細數既事, 私了最好, 你估上庭搞呢搞路唔洗錢咩又煩, 楊生一早SAY SORRY傾掂賠一部分都好, 我諗樓主/呢到D巴打都唔得閒理件事啦, 係佢要串77又唔覆人又話人搵街鋪, 搞幾個月原來一蚊都無諗住比。

不如搵番張又係掂著樹 下面打跨欄馬騮楊匪氓

開始技窮要話人係雞

哎喲你自認呀垃圾？你都好有自知之明

連登夠多廣告啦
咪咁撚On9幫手賣廣告啦

我想問打比樓主果個personal tutor係咩人嚟？
Social science 果邊嘅lecturer

1. 楊生係facebook 唱樓主在先，cyber bullying 係楊生發起先過樓主。

2. 公開個人資料，個名互聯網上又唔係搵唔到，啲相又係facebook public。只係平台轉移咗去lihkg，original都係楊生放上互聯網先，放得上網就要知道有風險
正如幫楊生果班人都識講樓主放樽茶同放部電腦係檯都要預先知道有風險啦，係咪？

唔好比個personal tutor 嚇到
楊生主動搵得personal tutor，個tutor 一定係撐楊生先
因為你都唔知楊生點樣將件事解釋比個tutor 聽
可能中間講漏、加鹽加醋先令到個tutor 屌柒樓主
所謂tutor 唔一定啱
楊生依家搵果個係幫佢定害佢嘅都未知
HKCC 係一間好注重名聲嘅大專
造成tutor 所講嘅cyber bullying
開端係楊生不負責任加上放上facebook在先
要搵返個源頭我唔覺得樓主會輸蝕

話緊你屈人啊邊度係認啊

你條弱智真係好撚柒啊

嬲撚到
喂你係咪真係楊生呀
係笑鳩你馬嬲呀
比人圍著黎屌仲要死撐
係喇呢度全場幫樓主既人都係狗公
得你係清泉睇清到事實喇 洗唔洗比個獎你呀

垃圾打手想引起不理智嘅argue
更何況係無追post嘅垃圾打手
無視就可以

你話唔適用就唔適用？你讀法律？你係執葉律師？

文已爬
其實自己 onlun9 在先, 自己俾陷阱人踩, 點解要人賠 ?

無追po嗰啲洗清屎眼好好睇吓啦

有個傻鳩係度博屌緊係推得快

唔好理佢啦

樓主準備開新post

咪鬼再覆個乞鳩求劍啦 係咁話樓主屈楊生比全數
明明一開始就話一人一半
真係睇到好煩

已經廢事覆佢, 認真黎佢又唔理, 亂咁9UP, 笑下睇佢幫手推PO算

想問有冇條友電話？

擺係枱叫你跨？講到陷阱

咁你話適用就適用？

你又係讀法律？你又係律師？

不過上述兩樣都唔似係你條弱智仔可以勝任到

咁你講法律觀點做乜尻？自暴其短？

道理講唔過去就屈人係馬騮先生，呢啲就係連登狗公嘅水準？

講佢第一個屌鳩樓豬嗰個帖呀，Friends Only，自己搵第一個帖睇啦垃圾

有人叫你支嘢唔好扭實個蓋 ?

乞鳩仲諗緊點駁啊

人地喺自己面書屌樓主係Friends Only，冇貼佢樣冇開佢名，自己追返第一個帖啦垃圾

女人著少布出街抵比人老強

邊個叫你唔扭實個蓋 ?
俾人撞到自己都有責任

有人夠攞揸車撞死人來兜啦，呢啲唔通又關事？

原來你幫樓主自認？陰功咯

乞鳩求劍你睇唔睇到？

blame the victim

總之出咩事受害者都有責任

所以樓主一開始咪肯叫佢比一半囉
成萬蚊一部macbook叫佢賠$1000仲想點撚樣呀
洗唔洗同楊主道歉tim ar

邊個叫你有路唔行係要跨枱咁撚型

好人好者你著咁少做乜9? 趕住去游水?

小學雞呀?自己講完又話人自認

佢係social science 1科 唔洗考試嘅科嘅lecture

一開始已經係啦

話佢屈人狗公就話人自認狗公

咩邏輯

女女女女

唔好 7 啦你

樓主妹妹上水準備開post

駁唔到啊

似乎你柒啲wo

小學雞反彈咁on99

講真，學生哥返學帶枝水帶飲品上住lecture飲係好正常完全理解，我唔信有人會幾個鐘返學時間會一啖水都唔飲
但啊楊生用條長腿跨過lecture枱返埋位已經係好唔正常兼冇禮貌嘅行為，分分鐘條掃堂腿踢傷人仲大件事
依家冇禮貌跨枱在先，掃到人枝飲品倒瀉落電腦搞到整壞左同學仔部新電腦點都係有錯，最基本say個sorry係一定要，賠償方面都要負責而唔係依家咁推卸責任
賠錢炸嘛學生哥返多幾日parttime咪賺返，係有錯就唔應認左佢啦

成頁都係乞鳩求劍
睇來佢好想幫楊生轉移視線
更好要集中火力去楊匡民度!

推到佢身敗名裂

睇返佢d回應真係小學雞到
真人應該係個死毒撚黎

睇人仆街最開心

求劍巴打
黑暗兵法

咁佢貼樓主同佢既私人對話出來就唔係private內容啊? 樓主對佢講佢就有權利post出來啊? 受眾就有權利轉載咁樓主轉載又有咩問題啊???????????????

事件重點到底係 跨枱定無扭蓋

樓主無預有人會跨枱
馬嬲無預有人會唔扭蓋

Btw 馬嬲哥快d賠錢咪無事

千祈唔好

咁樣只會令上到庭嘅時候有位俾對家入

水擺電腦隔離危險 屌你老母我全公司都危險狀態
檯就係用黎放呢d架啦 邊撚個預你跨欄呀

咪話一半 楊乞衣一千都唔比

無端端？

why not both?
雙方私了不成
理應搵黑警處理

Facebook 有d舊相

一開波拎一千出黎咪搞掂 話晒係自己柒左
想幫馬嬲哥都幫唔落

根本跨枱就係危險動作 掃唔到人都掃到d物品啦
上緊堂大把野係枱面 預期到有on9仔會跨 咁係咪要收埋哂d野先保障到自己

btw 分享吓
如果倒水落macbook
可以即刻熄機，反轉部電腦，風吹佢一個禮拜
中途唔好閪痕開機
塊版冇短路到就可以救得翻
利申試過，小知識分享

要好少量先得

放埋入米缸

賠錢啦 廢物馬騮

放心呢個實驗經過小弟倒左大半支水實驗證明
到而加過左兩年都未有事
可能我好彩喇

點會唔制
自己衰on9
人地街整就好自動磅水啦
原本一千解決到既問題。發展到自己又難落台又跌多左錢

請問無端端個位係邊到

好似馬餾仔要求人地去official store 整

依家咁紅 5個post都黎
唔係想算數呀?

而家啲macbook 一開個蓋就會自動開機
想吹入邊就一定要開機

無端端被個on9仔跨欄整爛部新macbook你又制唔制?

食左花生咁耐
希望樓主要以自己利益為先
錢收得番固然係最好
但係最緊要自保
件事學校介入左
無論打俾你果個tutor對你成績方面有無影響
你都唔好同佢太對立 唔好意氣用事
件事道理係你個邊 最醒目要係連人心都得到
條撚樣想拖你落水一拍兩散? 無咁容易
記住你電腦錢要拎番之餘你係要入u

樓主妹妹入世未深。唔識得玩
馬嬲哥又衰on9錯失機會，以為恰得就恰

好奇想知樓主個personal tutor 係邊個

直接禁個關機制唔好合埋部機work唔work?
我係用air唔知而加啲新機

條友有機會要賠，但就算係都唔會需要賠足

你一開始就叫人賠足跟本唔合理（所以人地大反應都正常）

首先如果你要佢賠，咁你個damage 一定要係佢foreseeable (唔閂蓋撞跌水會整壞部電腦）

咁如果佢forseeable 姐係你都一樣啦，咁你都有duty of care

兩個都有疏忽咁一定唔會叫人賠足

不過條asso 仔咁串咁得戚

ok ,網絡公審 冇人阻止你

不過條女又係柒嘅，一開始報驚咪搞掂囉，asso 小學雞互相喺網上出氣

馬騮識玩 搵d寵自己既tutor幫拖
樓主就咁多時間都冇搵過學校d大粒野出黎幫拖

要等hkcc 同學搵下social science 有邊科唔駛考試

你開post還開post , 第一頁update下進展唔該

上面d狗公 係到樓主妹妹 咁叫

好撚嘔心😵😵

樓主個tutor 同楊生未必係同一個人
可能係social science 其他講師

咁你私底下whatsapp有無叫馬騮哥哥

我都估到呢個稱呼實有人出黎屌狗公架啦 本來想叫佢咪再咁叫 遲左一步

打手:點估到有個無蓋茶放隔離 樓主問題

咁樓主點估有on9仔跨枱

枱原本for你放野唔撚係跨 本末倒置

冇話你係馬騮先生呀on9
你邊配做人呀
其實你覺得繼續駁落去可以幫到件事嘅
你繼續駁
你估下我地成班連登仔多時間啲定你自己一個多時間啲

我就真係估唔到有人會跨枱而唔行走廊嘅 可能樓主係預言家會估到啦

連登發生咩事？咁雞毛蒜皮嘅事都4版

追po啦盲撚

一開始係2500嗰筆啊

係馬騮以為俾人老屈先變萬三咋

係同一個離架 個科係要share 自己啲經歷
邊科就唔講啦 廢時又要麻煩tutor 打比我講無聊野
btw tutor係女唔係仔

咪係囉 楊生雞毛咁既錢都唔肯比 仲拖成半年

賠錢呀馬騮楊

果條personal tutor正仆街，助紂為虐

personal tutor 好似唔等如某一科嘅tutor，可能似派個lecturer 做你mentor 咁上下
樓主係形容緊呢個lecturer 教乜科

馬騮:都話你個價錢唔啱㗎啦 係13000唔係2500啊
不過都係唔會賠

屌 self un

好，所以條友都係要賠

讀大學最好就擦下個mentor鞋
以前細個唔識咁做 曬左好多料

死馬騮屌你老母閪

有個低頭廢青俾個跨路邊欄嘅人踢到
請問係邊個錯

咁撚高都跨唔撚過 點解唔去死

foreseeable 唔代表有breach of duty, 你覺得reasonable standard of care係包括上堂唔可以放杯水係電腦旁邊?

我冇記錯 就算冇帶安全帶 都只係賠少10-20%
我諗呢個case都係楊生賠大部分

呢啲討論咪有營養囉
btw我都認為duty of care 唔包擺支茶係lecture hall 枱上面，更加冇可能foresee到有條撚樣係lecture hall跨欄

其實成件事好simple

出埋樓主圖，睇怕行動要升級

樓主我係你嘅話，開（5）要出返楊生正確中文名及英文全名，等佢未來同事同HR方便用Google search 去認識佢

楊匡民
Yeung Hong Man, Bryan

到時一係Google search佢全名就知佢d衰事

[size=6］你認唔認你係跨欄跨過去整跌樽野倒撚瀉哂[/size=6]

係連登講強姦 一定會話因為條女冇變性先比人姦 雙方都有責任

件事好簡單，打手好複雜

如果馬騮當時語氣好d, 又扮下可憐，溝下樓豬咁
話唔定食左樓豬啦，仲邊洗賠

一開始二千五百換個女仔電話 約埋佢

係唔係reasonable 如果真係有機會上到庭就睇官點睇啦

放水可以但唔閂蓋就有機會整濕電腦依個好合理

你去睇返negligence 啲court case 就知啲官好似當所有人都先知咁

我好耐之前都講過 係有班人痴撚左線
開新po真係要整個法律撚懶人包

咁就順便放啲case number傾啦

來吧！識一啲可以跨個欄都比二千五既男人

開新post整個最新進展整合唔該

剩係識話人打手 盲反同逼害楊同學
樓主都好大責任

根本成件事本身唔foreseeable

Po名應該變左
比人整濕左部電腦 但條撚樣唔賠錢 最後仲整濕埋我⋯

所以有時毒撚俾人恰又輸蝕真係不無道理

標題用楊生全名

邊度盲反啊打手

有曬理據要佢負責都叫盲反？

跨欄馬騮
速速磅 唔好兩頭望

講咁多做咩 搵蘋果報導 睇下佢會唔會幫手法律咨詢

差D噴水

順便我都出埋名

其實諗深一層
被告身心前途都受左好大影響
contributory negligence 賠一半囉

誇 一切要誇 讓無窮紅茶開蓋吧 連賠償全部不管它

一乜撚野一半 雙方責任點會係一人一半對分 重有人覺得樓主錯一半 楊生錯一半

笑撚死 為佐一千蚊 嘈咁耐 男人老狗 垃圾asso仔仲讀書 讀屎片啦

一千幾百都賠唔起
窮咪講分期囉
搞到而家咁撚柒 自己攞黎

乞鳩求劍呢

有無咩update
馬騮啊 Tutor啊 各方面

就快又爆PO

整撚壞妹豬部電腦真係人神共憤

係咪可以準備開五

其實巴打講得岩 係要跟返責任對分
冇顧好自己杯野飲vs係lecture hall跨欄
我覺得個官識判架啦

我意思係都毀左楊生既前途
u唔會比offer佢/第時見工hr一search個名就

見佢成隻男騮咁
你幾叻仔都冇用啦
就算冇呢單野發生
屌你老母死馬騮番花果山啦

支持樓豬 大波妹必勝

又要開新post啦

條仔起碼賠8成啦，兩個都有唔岩，但最唔make sense 既係條仔

點解無人覺得似呢隻野

屌，秒

又幾撚似

班打手真係想笑死人

唔好比佢停

唔怪之得好似邊到見過佢啦

一早覺得 薯蛋頭

諗起當佢咁勁有interview機會咁勁 但人地一search佢個名見到佢d 7野

柒得濟潛咗啦

賠返部機俾人啦！

個professor第一條問題就問 你點睇呢件事

倒茶識漏返清水

又1000